(緊急) 不要說獨立調查 試著說解散警隊 並討論解散警隊相關安排

大家都十五十六 出埋獨立調查委員會會搞散個夏水革命

不如多傾警隊解散的前後安排
有冇人可以留低
需唔需要差唔多工種嘅接手部份警隊工作 (利如民安隊 消防員)
要唔要外國專家幫忙重建警隊
明文規定所有黑警犯錯的條件 包括任用武警 解放軍 委任證
重建警隊監察並付予更高權限
重建ICAC REPORT 要將特首角色淡化

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

大家都十五十六 出埋獨立調查委員會會搞散個夏水革命

不如多傾警隊解散的前後安排
有冇人可以留低
需唔需要差唔多工種嘅接手部份警隊工作 (利如民安隊 消防員)
要唔要外國專家幫忙重建警隊
明文規定所有黑警犯錯的條件 包括任用武警 解放軍 委任證
重建警隊監察並付予更高權限
重建ICAC REPORT 要將特首角色淡化
設立黑警制裁部門清單 及轉污點證人嘅話可以換D咩
仲有送中名單將愛國警察逐出香港

自己有IDEA 搏落去THANKS! 覺得唔WORK 橫線DELETE咗佢

大家都十五十六 出埋獨立調查委員會會搞散個夏水革命

不如多傾警隊解散的前後安排:
有冇人可以留低 - 留低D 低階職級嘅利如交通警?

需唔需要差唔多工種嘅接手部份警隊工作 (利如民安隊 消防員)

要唔要外國專家幫忙重建警隊 參照英德制?

明文規定 避免黑警再犯錯 包括禁用武警 解放軍 委任證

重建警隊監察並付予更高權限 參照外國做法設監警 或可引入外國法律相關單位協助制定/制裁 (因為香港警察面向國際 好合理)

重建ICAC 架構 要將特首角色淡化

設立黑警制裁部門清單 及轉污點證人嘅話可以換D咩

仲有送中名單將愛國警察逐出香港

確保政治中立為必然核心 但要加強品德培養 要養成公僕應有的情操 以守護弱小同市民為

警察宿舍及長俸制度要再撿討 領長俸者有警察宿舍者或關係者亦需跟上面改革條件規限

自己有IDEA 搏落去THANKS! 覺得唔WORK 橫線DELETE咗佢

整隊嘢出嚟制衡黑警, 例如民安隊
再將黑警裝備改革, 只可配警棍
警察犯罪刑罰x2

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

海關、入境、懲教、ICAC 所有會燒槍既紀律部隊借調人手維持治安

逐單case逐個「個人」為單位，刑事追究所有違法警員

改革監警制度

提高加入警隊門檻

大家都十五十六 出埋獨立調查委員會會搞散個夏水革命

不如多傾警隊解散的前後安排:
有冇人可以留低 - 留低D 低階職級嘅利如交通警?

需唔需要差唔多工種嘅接手部份警隊工作 (利如民安隊 消防員)

要唔要外國專家幫忙重建警隊 參照英德制?

明文規定 避免黑警再犯錯 包括禁用武警 解放軍 委任證

重建警隊監察並付予更高權限 參照外國做法設監警 或可引入外國法律相關單位協助制定/制裁 (因為香港警察面向國際 好合理)

重建ICAC 架構 要將特首角色淡化

設立黑警制裁部門清單 及轉污點證人嘅話可以換D咩

仲有送中名單將愛國警察逐出香港

確保政治中立為必然核心 但要加強品德培養 要養成公僕應有的情操 以守護弱小同市民為

警察宿舍及長俸制度要再撿討 領長俸者有警察宿舍者或關係者亦需跟上面改革條件規限

整隊嘢出嚟制衡黑警, 例如民安隊

再將黑警裝備改革, 只可配警棍

警察犯罪刑罰x2

改革反對通知書制度

自己有IDEA 搏落去THANKS! 覺得唔WORK 橫線DELETE咗佢

大家都十五十六 出埋獨立調查委員會會搞散個夏水革命

不如多傾警隊解散的前後安排:
有冇人可以留低 - 留低D 低階職級嘅利如交通警?

需唔需要差唔多工種嘅接手部份警隊工作 (利如民安隊 消防員)
海關、入境、懲教、ICAC 所有會燒槍既紀律部隊借調人手維持治安

要唔要外國專家幫忙重建警隊 參照英德制?

明文規定 避免黑警再犯錯 包括禁用武警 解放軍 委任證

改革監警制度 重建警隊監察並付予更高權限 參照外國做法設監警 或可引入外國法律相關單位協助制定/制裁 (因為香港警察面向國際 好合理)

重建ICAC 架構 要將特首角色淡化

設立黑警制裁部門清單 及轉污點證人嘅話可以換D咩

仲有送中名單將愛國警察逐出香港

確保政治中立為必然核心 但要加強品德培養 要養成公僕應有的情操 以守護弱小同市民為

警察宿舍及長俸制度要再撿討 領長俸者有警察宿舍者或關係者亦需跟上面改革條件規限

整隊嘢出嚟制衡黑警, 例如民安隊

再將黑警裝備改革, 只可配警棍

警察犯罪刑罰x2

改革反對通知書制度

提高加入警隊門檻

逐單case逐個「個人」為單位，刑事追究所有違法警員

自己有IDEA 搏落去THANKS! 覺得唔WORK 橫線DELETE咗佢

多謝各位巴打 我盡量塞哂上去

大家都十五十六 出埋獨立調查委員會會搞散個夏水革命

不如多傾警隊解散的前後安排:
有冇人可以留低 - 留低D 低階職級嘅利如交通警?

需唔需要差唔多工種嘅接手部份警隊工作 (利如民安隊 消防員)
海關、入境、懲教、ICAC 所有會燒槍既紀律部隊借調人手維持治安

要唔要外國專家幫忙重建警隊 參照英德制?

明文規定 避免黑警再犯錯 包括禁用武警 解放軍 委任證

改革監警制度 重建警隊監察並付予更高權限 參照外國做法設監警 或可引入外國法律相關單位協助制定/制裁 (因為香港警察面向國際 好合理)

重建ICAC 架構 要將特首角色淡化

設立黑警制裁部門清單 及轉污點證人嘅話可以換D咩

仲有送中名單將愛國警察逐出香港

確保政治中立為必然核心 但要加強品德培養 要養成公僕應有的情操 以守護弱小同市民為

警察宿舍及長俸制度要再撿討 領長俸者有警察宿舍者或關係者亦需跟上面改革條件規限

整隊嘢出嚟制衡黑警, 例如民安隊

再將黑警裝備改革, 只可配警棍

警察犯罪刑罰x2

改革反對通知書制度

提高加入警隊門檻

逐單case逐個「個人」為單位，刑事追究所有違法警員

警察實言法 唔可以宣佈假訊息

自己有IDEA 搏落去THANKS! 覺得唔WORK 橫線DELETE咗佢

多謝各位巴打 我盡量塞哂上去

重建警隊

我覺得要搵d可以既方法 如果話解散警隊
係好難實行
鳩叫左呢個口號又無用
獨立調查最少係可移

[六大訴求]解散警隊，同時要求釋出警務人員名冊

thanks 加入埋

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

大家都十五十六 出埋獨立調查委員會會搞散個夏水革命

不如多傾警隊解散的前後安排:
有冇人可以留低 - 留低D 低階職級嘅利如交通警?

需唔需要差唔多工種嘅接手部份警隊工作 (利如民安隊 消防員)
海關、入境、懲教、ICAC 所有會燒槍既紀律部隊借調人手維持治安

要唔要外國專家幫忙重建警隊 參照英德制?

明文規定 避免黑警再犯錯 包括禁用武警 解放軍 委任證

改革監警制度 重建警隊監察並付予更高權限 參照外國做法設監警 或可引入外國法律相關單位協助制定/制裁 (因為香港警察面向國際 好合理)

重建ICAC 架構 要將特首角色淡化

設立黑警制裁部門清單 及轉污點證人嘅話可以換D咩

仲有送中名單將愛國警察逐出香港

確保政治中立為必然核心 但要加強品德培養 要養成公僕應有的情操 以守護弱小同市民為

警察宿舍及長俸制度要再撿討 領長俸者有警察宿舍者或關係者亦需跟上面改革條件規限

整隊嘢出嚟制衡黑警, 例如民安隊

再將黑警裝備改革, 只可配警棍

警察犯罪刑罰x2

改革反對通知書制度

提高加入警隊門檻

逐單case逐個「個人」為單位，刑事追究所有違法警員

警察實言法 唔可以宣佈假訊息

解散現有警隊，同時要求釋出警務人員名冊
- 名冊內所有警務人員不能再任何原因/情況離開香港(中國則不受此限)
- 不得享有任何福利
- 其子女，家屬不能受聘於所有政府機構

自己有IDEA 搏落去THANKS! 覺得唔WORK 橫線DELETE咗佢

多謝各位巴打 我盡量塞哂上去

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

支持林奠 成立獨立研究會 研究解散同清算警隊

重建警隊可分階段進行

先由速龍同防暴開始

支持 解散警隊呀

多謝 多推

要警黑勢力打柴

黑社會同警察關係要點樣改未諗